大腿根若隱若現！賴琳恩做SPA喝咖啡 上下深V開好開滿

辣模賴琳恩前凸後翹的姣好身材，不時展現性感，每每在社群分享分享都能引起粉絲熱情按讚，日前，賴琳恩和朋友相約做SPA，沒想到趁著空檔喝咖啡時，「上下都開V」的性感穿著，讓朋友當場傻眼，要她「正常一點」。

賴琳恩與老公陳乃榮在2017年結婚後，仍不時會透過社群平台分享生活，最近，賴琳恩在IG聊到和朋友相約做SPA的趣事，當時，賴琳恩趁著SPA空檔喝咖啡，只見她放下長髮，穿著一套深藍色緞面的洋裝，上半身露出雪白皮膚和傲人半球，下半身的辣度也不遑多讓，大腿根若隱若現，線條展露無遺，整個人就慵懶地靠在牆邊，這一幕讓朋友表示「喝咖啡可以正常一點嗎」，賴琳恩則無辜回應「什麼？我是好好的喝咖啡呀」。

IG貼文一出，馬上引來許多粉絲熱烈留言，「好久沒看到不正常系列」、「我的焦點看不到咖啡，只看到琳恩好美、好性感！這麼妳可以美成這樣呢」、「超级辣」、「美女喝咖啡也要保持優美形象」、「為何可以這麼性感」、「可以欸這張」。

賴琳恩IG連結：

▲賴琳恩經常和粉絲分享婚後的甜蜜生活。（圖／翻攝自陳乃榮‧Nylon Chen 臉書）

▲賴琳恩趁做SPA空檔喝咖啡的模樣，相當性感撩人。（圖／翻攝自賴琳恩IG）

定延屌打

定延>台妹

On9?入青山啦

定延屌打埋禮志㖭

黃禮志屌打

米分化拉

佢一嚟就話我on9 邊個分化邊個

佢仲細 不要和他計較

25？

On9

Ching收手吧

你反印我無任歡迎 你反定就戇撚鳩

淫過定延好多

定延唔仁

條女唔算靚 但好淫
利申有佢寫真

定延純品好女仔嚟

男仔黎

老雞

咪癲啦 正宗靚女嚟㗎